世衞承認中國無通報武漢病毒爆發

The World Health Organization backtracked on its assertion that the Chinese government alerted the United Nations agency about the coronavirus outbreak.

The WHO quietly updated its “Timeline of WHO’s response to COVID-19” on Tuesday following the House Foreign Affairs Committee Republicans' mid-June Interim Report on Origins of COVID-19 Pandemic (led by ranking member and China task force Chairman Rep. Michael McCaul of Texas), which concluded that “despite public reporting to the contrary ... China never notified the WHO about the outbreak in Wuhan.” The change was spotted by McCaul and first reported by the Washington Free Beacon.

“I’m glad to see the WHO and the Chinese Communist Party have both read my interim report on the origins of the pandemic and are finally admitting to the world the truth — the CCP never reported the virus outbreak to the WHO in violation of WHO regulations,” McCaul said in a statement to the Washington Examiner. “The question now is whether the CCP will continue their false propaganda campaign that continues to claim they warned the world or whether they will come clean and begin to work with the world health community to get to the bottom of this deadly pandemic.”

McCaul’s June report said the WHO found out about the coronavirus outbreak when Chinese media reports about an atypical pneumonia outbreak began to leak online and that the organization also discovered a post on the Program for Monitoring Emerging Diseases, a U.S.-based open-access platform for early intelligence about outbreaks, on the last day of 2019.

The previous iteration of the timeline said the “Wuhan Municipal Health Commission, China, reported a cluster of cases of pneumonia in Wuhan.” The updated timeline states that the WHO’s country office in China “picked up a media statement by the Wuhan Municipal Health Commission from their website on cases of ‘viral pneumonia’ in Wuhan” and that the WHO’s Epidemic Intelligence from Open Sources platform “also picked up a media report on ProMED ... about the same cluster of cases of ‘pneumonia of unknown cause’ in Wuhan.”

國安法拉得

食兩家茶飯唔係咁易

譚德塞準備被捕

又想開多條線轉移？

連nigga都開始作反

WHO 又冇錢要大陸科水

大陸畀得幾多吖，無記錯最大資金來源係美國，美國停水，基本上世衛頂唔到幾耐，執柒咗佢啦

世衛同終國鬧勞資糾紛？

而家死無對證 世衛瞬間變condom

可以推呢條Tweet？

推

垃圾譚公公縮咗去邊

收唔到中國尾數

中國斷水喉 反轉豬肚？

收左中國條細水喉
冇左條大水喉呀

国安法：引起他人對中国憎恨，拉得譚生菜

黑驚出征拉晒成個世衛啦，有組織，有資金，外國勢力

煽動憎恨中華人民共和國政府

舉報譚黑鬼

支票對唔到

譚書記：彈票啊屌你老母

係咪即係犯咗國安法

冇錢就開始放風

枱底條數斷咗